[貿易戰]蕭若元：我堅決認為呢，中國係獲得到偉大嘅勝利。

燒山好嘢

Burn hill肯發功

佢終於識玩了

佢識玩，keep住

比人鍊爆左春袋打斷左隻手爆左兩邊膝頭蓋

入埋你屋企痾屎你老婆自動跟左人走佬

追到出門口屌返你兩句叫乜？

贏囉屌你

燒山好野

有幸見證燒山才能開花既一刻

中国必

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

燒山好野
終於覺醒啦

精神領袖

堅決一燈

燒山好野!!!

如果有一日佢被人拎左返大陸我唔會覺得驚訝

輸少當贏
無輸當贏
當年中國都係打敗日本仔
燒山好嘢！

相信大陸對蕭生嘅執法標準一定同正常人唔同
公安 : 你試下讚共產黨即刻拉你打靶

多謝燒山

發功:

結果:

so9sad 好堅

別講笑 燒山分分鐘可以燈到雜種破產

佢已經燈左自己會畀人拉

最強神器終於覺醒

燒出滅共第一人

我記得佢出過一條片
話自己會畀中共帶走

啫係安全唔駛驚

全世界最安全ge男人出現了

tui

燒山係咪發現左自己嘅hidden技

燒山我承認你係真香港人

燒山幫手燈一燈人權法好嘛

好似死撚左咁

焼山萬歲

終於識運用自己嘅天賦

之前佢話人權法過硬……

燒山

燒山終於講人話

燒山登自己 保命，識玩！ 無敵一登✅保平安

燈撚埋自己

輸少當贏
輸淨少少都當贏

真係好野

識玩

中共都吹佢唔漲

佢話自己幾咁愛國愛黨

係到讚頌黨既偉大

多謝燒山燒山好嘢

佢一早發動技能保自己平安啦，真係識玩

燒山愈嚟愈識得利用自己

所以先輸到仆街

中共克星

燒山終於識玩

屌而家有埋燒山個樣

夠喇

【重要】20號 民陣九龍遊行 時間及地點

#行動 #民陣大遊行

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

#行動 #國際

【簡易文宣】本土戰線—FaceBook!

#網戰

算唔算成材

多謝老燒

in 燒山 we trust

喺燈果方面

刁大依家應該震過貓王

新圖

燒山好波

佢話100%通過，即係0%不通過

燒山呢排連環開技

PUSH

岩喇 靜靜地輸就ok

Cls

史上最強冷氣軍師

終於識玩啦

招燈咁用法犯撚哂規

燒山係咪真係明白左自己既技能

仆街啦習總

多謝燈神

開直播講埋自己可能不久於人世就應該有埋不死身

屌 蕭生神燈

燒山覺醒

咁先係架嘛

連登仔割唔割？

咁咪幾好囉 做返件好事

佢癲左，狂發功

燒山終於識玩啦

多謝燒山加持

燒山係咪唯一話共產黨贏而唔會比連登仔屌既人

睇黎燒山終於搵到自己既定位

Oh shit

下。乜之前冇咩。我印象中有張好似有

燒山今日食左屎？瘋狂連燈

第一次正評燒山